<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Viktar Ivanou on Get the hell out</title>
    <link>http://example.org/authors/viktar-ivanou/</link>
    <description>Recent content in Viktar Ivanou on Get the hell out</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 14:05:25 +0400</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/authors/viktar-ivanou/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Учимся читать</title>
      <link>http://example.org/posts/rpg_lvl_01/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 14:05:25 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/rpg_lvl_01/</guid>
      <description>День второй Link to heading Как прочитать файл Link to heading Сегодня нам предстоит вернуться в библиотеку дабы прочиться книгу. Но на данный момент наш герой не умеет читать. И наша задача его научить. Для этого мы создадим новы метод read_the_book который будет принимать путь к книге как параметр и возвращать её содержимое
def read_the_book(file_path:str) -&amp;gt; str: ... Теперь немного о чтении. Чтобы прочитать книгу, нам нужно точно знать где она лежит.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Нулевой уровень</title>
      <link>http://example.org/posts/rpg_lvl_00/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 07:18:10 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/rpg_lvl_00/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Отныне есть нулевой уровень&amp;rdquo; - Мастер Шифу
Первый день не будет таким уж сложным если наш герой верно обучен :) Наш герой живет рядом с зАмком. Все что нужно сделать это сходить в библиотеку и посмотреть что там есть. Библиотека довольно большая, она находиться на втором этаже замка.
Нам нужно построить маршрут, чтобы убедиться, что мы не потеряемся, и посмотреть что же есть в библиотеке.
Открываем файл lvl_00.py в нашем редакторе и мы увидим что-то приблизительно такое:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Изучая новое</title>
      <link>http://example.org/posts/role-playing-game/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:13:51 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/role-playing-game/</guid>
      <description>Игра Link to heading Изучая те аспекты программирования, с которыми я раньше не сталкивался. Мне пришла в голову идея, почему бы не попробовать сделать что-то полезное и в то же время не помочь другим, научиться вместе со мной.
Пока что это больше идея и, возможно, она окажется не способной к жизни. Но об этом мы узнаем только попробовав. Поэтому, добро пожаловать!
Для начала нужно получить исходные файламы со всем необходимым.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
