<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Get the hell out</title>
    <link>http://example.org/</link>
    <description>Recent content on Get the hell out</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 24 Aug 2023 07:18:10 +0400</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Нулевой уровень</title>
      <link>http://example.org/posts/rpg_lvl_00/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Aug 2023 07:18:10 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/rpg_lvl_00/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Отныне есть нулевой уровень&amp;rdquo; - Мастер Шифу
Первый день не будет таким уж сложным если наш герой верно обучен :) Наш герой живет рядом с зАмком. Все что нужно сделать это сходить в библиотеку и посмотреть что там есть. Библиотека довольно большая, она находиться на втором этаже замка.
Нам нужно построить маршрут, чтобы убедиться, что мы не потеряемся, и посмотреть что же есть в библиотеке.
Открываем файл lvl_00.py в нашем редакторе и мы увидим что-то приблизительно такое:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Изучая новые аспекты</title>
      <link>http://example.org/posts/role-playing-game/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 15:13:51 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/role-playing-game/</guid>
      <description>Игра Link to heading Изучая те аспекты программирования, с которыми я раньше не сталкивался. Мне пришла в голову идея, почему бы не попробовать сделать что-то полезное и в то же время не помочь другим, научиться вместе со мной.
Пока что это больше идея и, возможно, она окажется не способной к жизни. Но об этом мы узнаем только попробовав. Поэтому, добро пожаловать!
Для начала нужно получить архив с исходными файлами и заданиями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Незримое сообщение</title>
      <link>http://example.org/posts/invisible-message/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 10:35:40 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/invisible-message/</guid>
      <description>История Link to heading В нашей истории принцесса и наставник общались, читая сообщения написанные светом и тенью на большом поле перед замком. История однако умалчивает как именно. Об этом мы сегодня и поговорим.
В сказании об Одине и Зеро живущих в волшебной стране, говориться что они придумали особый язык, состоящий только из полосок света и тени:
Полоска света - это как будто говорить &amp;ldquo;один&amp;rdquo; Полоска тени - это &amp;ldquo;ноль&amp;rdquo; Мы привыкли к нашему алфавиту состоящему из 32 символов, и десятичной системе исчисления.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Fist Post</title>
      <link>http://example.org/posts/my-fist-post/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 10:00:25 +0400</pubDate>
      
      <guid>http://example.org/posts/my-fist-post/</guid>
      <description>В далекой стране жила принцесса. Прекрасная и умная. Пока принцесса была маленькая, у неё был наставник, который учил её грамоте, читал её сказки, учил её музыке. Вместе они листали бесчисленные книги в библиотеке наставника, вместе они гуляли по лесу наблюдая как свет пляшет между деревьями на закате. Это было прекрасное время.
Но потом принцесса выросла и король решил что наставник ей больше не нужен и её увезли во дворец где и полагается жить принцессе.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
